邊度學電結他好

我之前學左2年度，但因為阿sir去左第2度教所以停左。宜家好想pick up 番電結他，唔知邊度的阿sir 係好呢？最好係秀茂坪附近

有教開 鑽石山個邊
有興趣tg

有教開
觀塘/屯門
TG: jackson06

觀塘區